見到各區報捷但我個區全敗好唔開心

秀茂坪 南 中 北 全敗
廢老 大陸人點解要咁對我個區
我呢4年都唔會派利是俾我樓下任何看更